如果黑警企埋黎我地同黑社會中間，記得一視同仁，照衝，照反抗

記得反抗衝擊，因為黑警同佢地無分別
如果你地黑社會敢黎，我保證打撚到你地收皮。
黑警都唔撚驚，驚你呢班垃圾黑社會？？

721

和理非點做